正式宣佈元朗天水圍係香港福地

西鐵高質，次次爆鑊都冇份
天鴿山竹打黎都冇乜大事
樓價又低

不服來辯

種族融和嘅榜樣

問過深水埗未？

蝗蟲全香港都有啦

蝻租界

一於起多啲樓 搬多啲人入福地

起緊啦
又genova又napoli又milano

元朗價錢踢出意大利味道

仆街，果邊唔係用廣東話

西鐵係Kcr 九鐵的！

繼續燈 下次爆獲金嘅

lm

仲未計故障率超低既輕鐵

梗係冇事啦 騎牛出城洗咩地鐵

吹爛埋新北江7-11隔離門口出入仲方便咗

圍村停電兩日你唔知啫，啲牛屎佬怕揚開咗九龍港島啲kai子唔買佢啲別墅所以撳住。

深水埗第一
元朗第二
天水圍，屯門第三

香港3大優勢地段

咁馬鐵都係啦好少見佢出事
又平你西鐵咁多
係如果東鐵一出事就邊到都唔洗去咁解啫

北角先係